廢青日記, 今日終於見識到啲家長點樣戇鳩

小弟只係一個廢青, 話說有日去學結他,
準備走既時候有個家長走左入黎, 見到啊sir就開始講,

家長 Sir
: 啊sir, 你可唔可以逼下我個女落左堂之後都要練結他呀,
我見佢番左屋企都係hea既, 都唔係練既

: ..... (無奈中)

: 同埋想睇下有無邊日可以加多15分鐘或者一星期上多堂呀

: 其實啊女一直都學得幾好喎...

: 但係佢番到去唔練呢, (重點黎) 呀女仲話想買枝結他, 不過心諗佢都練唔好買左咪又係哂錢
------------------------然後我已經走左--------------------------

連結他都無都算, 全程既對話其實個女, 姐係個學生, 都企左係到,
自己唔識教女走上黎嘈都算,仲好意思要求加鐘, 平日已經藝術家脾氣既啊sir面都黑埋, 結局當然無睇到啦, 不過陣係想講啲家長真係好鬼野蠻 咁既人就真係不如唔好生

仲有學咩都係,唔會係一朝一夕就識囉, 咁既心態學乜都係多餘, 收得你千幾蚊仲埋你啊媽好唔好

我見佢番左屋企都係hea既, 都唔係練既

但係屋企無結他

阿女無結他，咁返到屋企係練乜？

利申︰未學過結他

我都係咁諗

拎個掃把練住先

"阿SIR呀,大約學幾耐先彈到一首歌呀?"

佢老豆睇謝霆鋒大？

我平時屋企都係咁

練到彈到hotel California solo

跟住無玩

樹大有枯枝 人多有白痴
人地傻人有傻福丫

我估唯一合理既解釋係可能佢報名上堂既時候送左個細size既結他比個學生, 而啊女既request可能就係一個正常size既結他, 然後就blah blah blah下刪萬字啦

Holy shit

最慘係個女之後仲有咩面目黎上堂

yes
彈到Ka$cade之後就無玩